**洪小鈴**（），出生於[臺灣](../Page/臺灣.md "wikilink")[臺北](../Page/臺北.md "wikilink")，[臺灣](../Page/臺灣.md "wikilink")[女演員](../Page/女演員.md "wikilink")、[模特兒](../Page/模特兒.md "wikilink")。早期身為模特兒拍攝多部MV、廣告，2005年正式轉戰演藝圈，演出出道作品《[惡靈05](../Page/惡靈05.md "wikilink")》初試啼聲，獲不少好評。之後於戲劇圈努力耕耘、挑戰不同角色，終於2012年憑藉《[真愛找麻煩](../Page/真愛找麻煩.md "wikilink")》飾演柯雁妮一角入圍[第47屆金鐘獎戲劇節目女配角獎](../Page/第47屆金鐘獎.md "wikilink")，表現傑出受到肯定。

## 個人經歷

洪小鈴出生於臺北市，從學生時期便開始接觸模特兒工作。20歲時正式出道，拍攝過無數廣告及多位巨星的音樂錄影帶，也擔任平面雜誌、走秀、車展展示、電腦展展示模特兒。因拍攝「Qma亞太行動」廣告，經典台詞：「我叫丸子，我是個律師」搭上生動活潑的演出吸引網友們目光。
2005年，洪小鈴演出恐怖劇《[惡靈05](../Page/惡靈05.md "wikilink")》正式轉戰演藝圈。後於2007年，洪小鈴參演[三立偶像劇](../Page/三立.md "wikilink")《[放羊的星星](../Page/放羊的星星.md "wikilink")》，飾演第二女主角歐雅若，將其反派性格演繹得恰如其分，角色塑造得十分成功，逐漸打開知名度。
2010年，拍攝完《[青梅竹馬](../Page/青梅竹馬.md "wikilink")》後，與[林心如工作室簽約成為旗下藝人](../Page/林心如工作室.md "wikilink")，演藝重心轉往大陸發展，參演多部大陸戲劇。其中由好友[林心如監製的古裝大戲](../Page/林心如.md "wikilink")《[傾世皇妃](../Page/傾世皇妃.md "wikilink")》，是洪小鈴首部古裝宮廷劇，飾演為愛痴狂的楚國郡主馬湘雲，讓洪小鈴成功受到兩岸觀眾關注。
2012年，洪小鈴出演[三立華劇](../Page/三立.md "wikilink")《[真愛找麻煩](../Page/真愛找麻煩.md "wikilink")》，飾演遭老公、好友背叛的正宮角色柯雁妮，入圍[第47屆金鐘獎戲劇節目女配角獎](../Page/第47屆金鐘獎.md "wikilink")，演技大幅度地進步也獲得眾多觀眾肯定。
2015年，[王傳一](../Page/王傳一.md "wikilink")、洪小鈴主演[三立電視華人電視劇八點檔系列第十四部作品](../Page/三立.md "wikilink")《[戀愛鄰距離](../Page/戀愛鄰距離.md "wikilink")》（英語：Love
or
Spend），王傳一和洪小鈴在劇中自然的演技深受大家喜愛。王傳一於2016年1月19日出席三立電視營銷感恩晚宴時，甜蜜表示和洪小鈴搭檔「是史上合作最自然的演員」，兩人因戲培養出的好感情溢於言表。

洪小鈴勇於出演各類型角色，亦正亦邪、亦剛亦柔，表演不設限，展現演戲實力。其中極富渲染力的哭戲最令人讚賞，說哭就哭的功力宛如「水龍頭」，讓觀眾的情緒也跟著劇情、劇中角色起伏。

## 影視作品

### 電視劇（台灣）

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>首播年度</strong></p></td>
<td><p><strong>頻道</strong></p></td>
<td><p><strong>劇名</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>備註</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2002年</p></td>
<td><p><a href="../Page/中視_(頻道).md" title="wikilink">中視</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/天下無雙_(2002年電視劇).md" title="wikilink">天下無雙</a>》</p></td>
<td><p>小鈴</p></td>
<td><p>客串</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>2005年</p></td>
<td><p><a href="../Page/八大電視.md" title="wikilink">八大</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/惡靈05.md" title="wikilink">惡靈05</a>》</p></td>
<td><p>方亞薇／卓瑪</p></td>
<td><p>第一女主角，一飾兩角</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2006年</p></td>
<td><p><a href="../Page/華視主頻.md" title="wikilink">華視</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/戀愛女王.md" title="wikilink">戀愛女王</a>》</p></td>
<td><p>梁嘉欣</p></td>
<td><p>第二女主角</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>2007年</p></td>
<td><p><a href="../Page/臺灣電視台.md" title="wikilink">台視</a>、<a href="../Page/三立都會台.md" title="wikilink">三立都會台</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/放羊的星星.md" title="wikilink">放羊的星星</a>》</p></td>
<td><p>歐雅若</p></td>
<td><p>第二女主角</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>華視</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/麻雀愛上鳳凰.md" title="wikilink">麻雀愛上鳳凰</a>》</p></td>
<td><p>李惠</p></td>
<td><p>第二女主角</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>華視</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/天使之翼_(電視劇).md" title="wikilink">天使之翼</a>》</p></td>
<td><p>胡采妮</p></td>
<td><p>第二女主角</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2008年</p></td>
<td><p>華視</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/歡喜來逗陣.md" title="wikilink">歡喜來逗陣</a>》</p></td>
<td><p>張金花／黃訪竹</p></td>
<td><p>第一女主角 <small>（第35-89、160集）（聯合主演）</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>台視、三立都會台</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/無敵珊寶妹.md" title="wikilink">無敵珊寶妹</a>》</p></td>
<td><p>紀祖安</p></td>
<td><p>第二女主角</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2009年</p></td>
<td><p>中視</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/青梅竹馬_(2009年電視劇).md" title="wikilink">青梅竹馬</a>》</p></td>
<td><p>何青青</p></td>
<td><p>第一女主角</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>2011年</p></td>
<td><p>三立都會台、<a href="../Page/東森綜合台.md" title="wikilink">東森綜合台</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/真愛找麻煩.md" title="wikilink">真愛找麻煩</a>》</p></td>
<td><p>柯雁妮</p></td>
<td><p>第二女主角</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2014年</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/女人30情定水舞間.md" title="wikilink">女人30情定水舞間</a>》</p></td>
<td><p>江玟琪</p></td>
<td><p>第一女主角 <small>（聯合主演）</small></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>《<a href="../Page/我的寶貝四千金.md" title="wikilink">我的寶貝四千金</a>》</p></td>
<td><p>黎安晴</p></td>
<td><p>第一女主角 <small>（聯合主演）</small></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2015年</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/戀愛鄰距離.md" title="wikilink">戀愛鄰距離</a>》</p></td>
<td><p>莫洆湞</p></td>
<td><p>第一女主角</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>2016年</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/獨家保鑣.md" title="wikilink">獨家保鑣</a>》</p></td>
<td><p>周心儀</p></td>
<td><p>第一女主角</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2019年</p></td>
<td><p><a href="../Page/公共電視台.md" title="wikilink">公共電視台</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/生死接線員.md" title="wikilink">生死接線員</a>》</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 電視劇（中國大陸）

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>首播年度</strong></p></td>
<td><p><strong>頻道</strong></p></td>
<td><p><strong>劇名</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>備註</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2010年</p></td>
<td><p><a href="../Page/湖南衛視.md" title="wikilink">湖南衛視</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/單身公主相親記.md" title="wikilink">單身公主相親記</a>》</p></td>
<td><p>凱莉</p></td>
<td><p>第一女主角 <small>（聯合主演）</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/台州電視新聞綜合頻道.md" title="wikilink">台州電視新聞綜合頻道</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/完美丈夫.md" title="wikilink">完美丈夫</a>》</p></td>
<td><p>尹合歡</p></td>
<td><p>第二女主角</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2011年</p></td>
<td><p>湖南衛視</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/傾世皇妃.md" title="wikilink">傾世皇妃</a>》</p></td>
<td><p>馬湘雲</p></td>
<td><p>第二女主角</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>2012年</p></td>
<td><p><a href="../Page/河南電視劇頻道.md" title="wikilink">河南電視劇頻道</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/傾城雪.md" title="wikilink">傾城雪</a>》</p></td>
<td><p>李心寧</p></td>
<td><p>女配角</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2013年</p></td>
<td><p>湖南衛視</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/賢妻_(電視劇).md" title="wikilink">賢妻</a>》</p></td>
<td><p>鄭廣美</p></td>
<td><p>第二女主角</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/湖南電視台.md" title="wikilink">湖南電視劇頻道</a>、<a href="../Page/安徽衛視.md" title="wikilink">安徽衛視</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/閨中密友_(電視劇).md" title="wikilink">閨中密友</a>》</p></td>
<td><p>何曼麗</p></td>
<td><p>第一女主角 <small>（聯合主演）</small></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2015年</p></td>
<td><p>河南電視劇頻道</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/潘多拉的秘密.md" title="wikilink">潘多拉的秘密</a>》</p></td>
<td><p>即墨純</p></td>
<td><p>第二女主角</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>2016年</p></td>
<td><p><a href="../Page/江蘇衛視.md" title="wikilink">江蘇衛視</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/秀麗江山之長歌行.md" title="wikilink">秀麗江山之長歌行</a>》</p></td>
<td><p>鄧嬋</p></td>
<td><p>女配角</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/搜狐.md" title="wikilink">搜狐視頻</a></p></td>
<td><p>《<a href="../Page/親愛的，公主病.md" title="wikilink">親愛的，公主病</a>》</p></td>
<td><p>顏笑</p></td>
<td><p>特別主演，網路劇</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>2018年</p></td>
<td></td>
<td><p>《<a href="../Page/幸福總敲兩次門.md" title="wikilink">幸福總敲兩次門</a>》</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 电影

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>拍攝年份</strong></p></td>
<td><p><strong>片名</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>導演</strong></p></td>
<td><p><strong>備註</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2008年</p></td>
<td><p><a href="../Page/蝶戀.md" title="wikilink">蝶戀</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>未上映<br />
<small>電視電影</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>2009年</p></td>
<td><p><a href="../Page/窈窕紳士.md" title="wikilink">窈窕紳士</a><br />
<small><em></em></small></p></td>
<td><p>芳娜</p></td>
<td><p><a href="../Page/李巨源.md" title="wikilink">李巨源</a></p></td>
<td><p>上映</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 音乐录影带(MV)

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>年份</strong></p></td>
<td><p><strong>歌曲</strong></p></td>
<td><p><strong>主唱</strong></p></td>
<td><p><strong>收錄專輯</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>1997年</p></td>
<td><p>男人是很好騙的</p></td>
<td><p><a href="../Page/林志穎.md" title="wikilink">林志穎</a></p></td>
<td><p>男人是很好騙的</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>1998年</p></td>
<td><p>我不知道</p></td>
<td><p><a href="../Page/動力火車.md" title="wikilink">動力火車</a></p></td>
<td><p>明天的明天的明天</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>1999年</p></td>
<td><p>把你藏起來</p></td>
<td><p><a href="../Page/杜德偉.md" title="wikilink">杜德偉</a></p></td>
<td><p>99情人</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>手下留情</p></td>
<td><p><a href="../Page/孫淑媚.md" title="wikilink">孫淑媚</a></p></td>
<td><p>孫淑媚『May同名專輯』</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2000年</p></td>
<td><p>旅途</p></td>
<td><p><a href="../Page/郭富城.md" title="wikilink">郭富城</a></p></td>
<td><p>旅途愉快[Journey Cheer]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>2001年</p></td>
<td><p>束縛</p></td>
<td><p><a href="../Page/杜德偉.md" title="wikilink">杜德偉</a></p></td>
<td><p>I Believe</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>我是真的真的很愛你</p></td>
<td><p><a href="../Page/F4_(男子團體).md" title="wikilink">F4</a><a href="../Page/言承旭.md" title="wikilink">言承旭</a></p></td>
<td><p>流星雨</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><CENTER>
<p>2002年</p></td>
<td><p>想哭</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳奕迅.md" title="wikilink">陳奕迅</a></p></td>
<td><p>Special Thanks To</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>外套</p></td>
<td><p><a href="../Page/動力火車.md" title="wikilink">動力火車</a></p></td>
<td><p>Man</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>愛讓一切都對了</p></td>
<td><p><a href="../Page/吳宗憲.md" title="wikilink">吳宗憲</a></p></td>
<td><p>愛讓一切都對了</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2003年</p></td>
<td><p>狐狸精</p></td>
<td><p><a href="../Page/羅志祥.md" title="wikilink">羅志祥</a></p></td>
<td><p>Show Time</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>握緊</p></td>
<td><p><a href="../Page/何耀珊.md" title="wikilink">何耀珊</a></p></td>
<td><p>孤單旅行</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>很久的很久</p></td>
<td><p><a href="../Page/何耀珊.md" title="wikilink">何耀珊</a></p></td>
<td><p>孤單旅行</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>我是為你活</p></td>
<td><p><a href="../Page/麻吉.md" title="wikilink">麻吉</a></p></td>
<td><p>黃立成-麻吉</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2004年</p></td>
<td><p>Baby Come To Me</p></td>
<td><p><a href="../Page/楊家成.md" title="wikilink">楊家成</a></p></td>
<td><p>Baby Come To Me</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>將軍</p></td>
<td><p><a href="../Page/周杰倫.md" title="wikilink">周杰倫</a></p></td>
<td><p>七里香</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>迷你裙</p></td>
<td><p><a href="../Page/旺福.md" title="wikilink">旺福</a></p></td>
<td><p>旺福</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>孤獨了</p></td>
<td><p><a href="../Page/鍾鎮濤.md" title="wikilink">鍾鎮濤</a></p></td>
<td><p>男人</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2005年</p></td>
<td><p>Susan說</p></td>
<td><p><a href="../Page/陶喆.md" title="wikilink">陶喆</a></p></td>
<td><p>太平盛世</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>嫁給我</p></td>
<td><p>杜德偉</p></td>
<td><p>獨領風騷[新歌精選集]</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><CENTER>
<p>2006年</p></td>
<td><p>忘不了</p></td>
<td><p>陶喆</p></td>
<td><p>太美麗</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 廣告作品

### 電視廣告

  - Boots
  - 光泉百分百鮮榨果汁
  - 光泉茉莉密茶
  - 波爾藍梅錠
  - 波爾礦泉水
  - 金車麥根沙士
  - 洛神花茶
  - 麥當勞
  - 鳳梨點心派
  - 舒菲發雕露
  - 金莎巧克力
  - SAGEM手機
  - OLYMPUS
  - 奧黛莉胸罩
  - 亞太行動
  - 福樂提拉米蘇奶茶
  - 白蘭氏唐辛子+綠茶素
  - Qma手機
  - Fuji富士底片

### 平面廣告

  - 國泰人壽
  - 飛柔
  - 萊爾富
  - 麒麟啤酒
  - 凱薩飯店
  - SAGEM手機

## 獎項紀錄

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>年分</strong></p></td>
<td><p><strong>授獎單位</strong></p></td>
<td><p><strong>獎項</strong></p></td>
<td><p><strong>作品名稱</strong></p></td>
<td><p><strong>角色</strong></p></td>
<td><p><strong>備註</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2011</p></td>
<td><p>優酷大劇盛典</p></td>
<td><p>年度最佳女配角獎</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/傾世皇妃.md" title="wikilink">傾世皇妃</a>》</p></td>
<td><p>馬湘雲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第四屆上海大學生電視節</p></td>
<td><p>深受大學生青睞的影視劇女演員</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2012</p></td>
<td><p><a href="../Page/第47屆金鐘獎.md" title="wikilink">第47屆金鐘獎</a></p></td>
<td><p>戲劇節目女配角獎</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/真愛找麻煩.md" title="wikilink">真愛找麻煩</a>》</p></td>
<td><p>柯雁妮</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2014</p></td>
<td><p>第三屆<a href="../Page/華劇大賞.md" title="wikilink">華劇大賞</a></p></td>
<td><p>最佳女演員獎</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/女人30情定水舞間.md" title="wikilink">女人30情定水舞間</a>》</p></td>
<td><p>江玟琪</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第三屆<a href="../Page/華劇大賞.md" title="wikilink">華劇大賞</a></p></td>
<td><p>最佳催淚獎</p></td>
<td><p>《女人30情定水舞間》</p></td>
<td><p>江玟琪</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2015</p></td>
<td><p>第四屆<a href="../Page/華劇大賞.md" title="wikilink">華劇大賞</a></p></td>
<td><p>最佳女演員獎</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/我的寶貝四千金.md" title="wikilink">我的寶貝四千金</a>》</p></td>
<td><p>黎安晴</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第四屆<a href="../Page/華劇大賞.md" title="wikilink">華劇大賞</a></p></td>
<td><p>最佳女演員獎</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/戀愛鄰距離.md" title="wikilink">戀愛鄰距離</a>》</p></td>
<td><p>莫洆湞</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第四屆<a href="../Page/華劇大賞.md" title="wikilink">華劇大賞</a></p></td>
<td><p>最佳催淚獎</p></td>
<td><p>《我的寶貝四千金》</p></td>
<td><p>黎安晴</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2016</p></td>
<td><p>第五屆<a href="../Page/華劇大賞.md" title="wikilink">華劇大賞</a></p></td>
<td><p>最佳女演員獎</p></td>
<td><p>《<a href="../Page/獨家保鑣.md" title="wikilink">獨家保鑣</a>》</p></td>
<td><p>周心儀</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 參考資料

## 外部連結

  -
  -
  -
  -
  -
  -
  -
[Category:台灣電視女演員](../Category/台灣電視女演員.md "wikilink")
[Category:台灣電影女演員](../Category/台灣電影女演員.md "wikilink")
[Category:台灣廣告演員](../Category/台灣廣告演員.md "wikilink")
[Category:台灣女性模特兒](../Category/台灣女性模特兒.md "wikilink")
[Xiao小鈴](../Category/洪姓.md "wikilink")